（痴撚線）TVB淨係報差佬俾人打做新聞

今日朝頭早特登打開電視睇
仆你個街真係笑咗一笑
講琴日沙田
淨係無限loop班差佬俾人打嘅報道
當係還完咗成件事嘅真相，痴撚線
一句都冇提示威者俾人打同班差佬點痴線法
成件事嘅起因係咩都無報
差佬俾人塑造成受害者

最後加句市民會明白我地需要和平做收尾

唔只tvb 好多新聞都係咁
一句都無提過點解會無啦啦咬斷隻狗個手指
而最慘嘅係我老豆老母又淨係睇呢啲然後批評
今日番工啲同事又係咁 又係到話咩過撚哂火
唉屌

唯一嘅作用就係
TVB做左合集
比大家爽下

呢句真

fb好多人share緊你都試下

一啲都唔持平⋯⋯
所以班死廢死先咁支持班黑警
又話佢地好慘，又乜又柒咁

全部畫面都係示威者打人
唔知仲以為啲警察係比人捉入去打
CCTVB

我有啊 以前佢地都會成日睇下我facebook share左啲咩
而家每次同佢地講又要係到懶中立咁覺得兩邊都有錯
Share有關警察打人個啲又唔睇 又話我分享左好多睇唔哂
屌出聲 最好就好似TVB咁淨係識重覆loop個啲示威者打人片啦

琴晚報一段新聞就係咁講掟磚

公司成班同事話太暴力
因為有人狗斷指
同佢地解釋返係先撩者賤
狗插人眼,人地先還口
個個同事都轉曬口話狗抵死

屌 好正常啫
是但啦
要埋邊既都一早埋哂

其實到依家都仲覺我示威者暴力過左火既人係咪ON9

呢D人比共產黨殺到落黎搵槍指住個頭都係抵死
講到咁清高

其實到依家都仲覺得示威者暴力過左火既人係咪ON9

呢D人比共產黨殺到落黎搵槍指住個頭都係抵死
講到咁清高

係台面放低, 加埋支那養老院

白粉報果然念野既岀發點係毒品